真利迷而家一定唔會係屌緊karius

係屌緊佢老母 ？

佢都喊晒好自責

你姐係話成班都係假痢啦

勝利迷

真痢屌哂廢摩，懦夫，到靚仔